男朋友話我份人好悶

雖然男朋友毒，但佢又真係幾多興趣，好肯試新野
我平時除左返工返學食野就係喺屋企鳩fing冇野做
頭先傾傾下佢話佢用到whatsapp web睇到我啲whatsapp conversations,但佢話睇左兩眼就冇睇，話我份人咁悶冇野睇連同人講野都悶

咁唔去搵d興趣做下

你係床上面成隻死魚咁

又唔肯試新野 真係好悶

呢樣就啱啱相反
我會自己研究

以前陪朋友打機都會訓著

飛左佢

飛左佢冇人要我

我要你

你靚唔靚仔有冇米八

有米八型少少就得
咁咪賤過雞 ?

樣似 top 高2米3
12舊腹肌
丁打30cm
住綠恩山莊
大陸有幾塊地
同誠哥 逢星期日冇市開都去飲早茶

佢不嬲都叫我臭雞

唔鍾意韓仔

有人話我似張智霖

做住sp先啦

THIS

吳彥祖似我

咁咪wtsapp sd下閃卡加d情慾對話等佢無咁悶囉
btw，好多港女既生活都真係好閪悶

因為靚先追你
如果係咁咁佢食完就對你冇哂興趣

Gay

你唔止悶 閪都臭 仲要自已上黎開post比人公審

This

又帶劣食狗公出沒啦

唉，佢唔係要呢啲，
佢應該想我地平時相處上有趣啲，
成日叫我上網搵下有咩game鍾意玩，一齊玩